我上世欠你太多 今天一次過找清楚不必再拖

仲記唔記得點解你話我成日錫你都會咬親你 可能我上世係吸血鬼吸乾咗你血 留咗情 今世返嚟還債

君我好掛住你

貪一刻溫暖 差點毀了我一生

on9唔識錫咪撚錢錫啦

又唔係錫你